睇完CCTVB套《學警雄心》，發現左一樣野

老實講，而家咁既時期仲睇PoPo劇係on9。
不過最近睇返，發現成套劇都係鬧緊而家班黑警。
其中一集，苗喬偉同陳健鋒講：「你咁易就扯火，將來你面對示威者挑釁果時，你忍到咩？」
BTW如果CCTVB重拍返，會唔會變《黑警雄心》？

《黑警黑心》

超現實科幻劇集

有冇得cut部分片段cap出嚟？
或者你用ScreenToGif整gif圖都得

<學警出更> CAPO明知投訴人玩野都真係開file查陳鍵鋒添

黑警紅深

吳唱K受不住示威者挑釁，衝動地向示威者發射催淚彈
陳鍵鋒面對面對著示威者，仍不敢發射催淚彈
Laughing哥混入示威者當臥底，其後被私了

laughing哥混左入黑社會 就真係做左黑社會lu

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

孝哥策動元朗惡襲 打打下心臟病發瓜柴

科幻片黎?